點解連登upload唔到圖????

屌你老母點解呀連仔！！！！

admin 唔該入一入嚟

其實係我問題定係好多人都係咁upload唔到圖

Pish

站務台係咪上唔到熱門

屌你老母呀連仔呢個app越嚟越廢啦

admin 你有十秒鐘時間入嚟

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

0.9

0.8

0.7

0.6

0.5

0.4

0.3

0.2

0.1

0

時間到 ！我屌你老母！！

要求admin盡快解釋點解 上傳唔到圖片

我得喎
用緊咩？有乜error？

Push

唔好意思我語氣頭先重左少少

唔知點解呢幾日 我一撳落去（選擇相簿） 嗰個制 佢都冇反應

應唔應該試下delete個apps 再重新裝過

好想up圖呀

android / ios / web ?

Android

有冇解決方法

定係其實係我電話問題咋

係咪問你拎permission 時你拒絕咗？
試下重裝

admin？？？？

其實你睇返我啲post都知道我不嬲都可以upload圖， 係呢幾日 係咪你哋更新咗之後就出問題， 不過唔緊要 我而家試下重裝

係咪你自己on9
reject咗個permission request
又噤咗never ask again啊

我發誓我重新裝過之後我有 受到個permission， 其實我可以sreenshot cap張圖畀你, 但係喺連登又send唔到畀你， 你有冇tg？ 不如我tg send張圖畀你

都話咗唔係 ， 我已經delete咗嗰個apps然之後再重新download返， 我接受埋嗰個request都係唔撚得

你就好啦有得upload圖

試下重新開機/ del app再down 再唔係用電腦版試下

android 幾多？
你可以用chrome 上網頁版upload 嚟睇睇

用緊垃圾 華為huawei

其實我覺得係我自己部電話問題， 因為呢個連登帳係我同我個friend一齊共用， 但係佢就可以upload圖我就upload唔到， 所以以後如果我出post 想 upload圖 我要 whatsapp咗張圖 畀佢先然後叫佢 幫我upload

？？？？？？？？？

轉機啦

屎為
垃圾支那狗 返上去用貼吧啦

呢一張圖 我係喺網頁版upload嘅， 你而家見到呢張cap圖 就係 我用app版upload唔到嘅情況

呢 部機人哋送我都唔想㗎

那有錢

每次用app版 撳入去選擇相簿都會 黑畫面

而家如果我想連登upload圖就要用網頁版 ， 好撚麻煩呀

係咪冇解決方法，轉機就係唯一辦法了？？

Admin?????

)

admin點解要已讀不回

你個嘢壞咗呀